留在香港買房子， 想必是對林鄭有信心吧

覺唔覺得呢句係對香港樓價預期嘅最好共識同結論

被香港重力束縛既港豬

其實我覺得呢句起碼會令樓價唔識升先~.~

對中共有信心

係香港買樓是用錢向中共投下信心一票

有另一問題係，對香港冇信心，但去得邊？
老實講，英國美國好好咩？

當然可以選擇冇眼屎乾淨盲

唔去得邊都唔代表票向依個地方投25-30年信心票啦, 租樓留cash係身保留實力明明先係上策

始終你唔走一定要買樓，一年租都十幾萬，十年百幾二百萬，冇辦法

唔買唔通租

買得樓就以後唔好投訴啦，好好地相信唔會搞到你(咁快)

你都識講YOLO, 咁梗係住好D先算, 起碼日日住自己屋, 自己既裝修, 唔洗驚俾業主趕走
除非移民, 呢個係我同D買左樓既朋友既睇法

唔通你拎綠卡又話對拜登有信心咩 多鳩餘

lihkg仔咪又係睇錢

講乜鬼理想

因為樓 涉及財富，理想？不了！